砍人砍到危殆4年，水樽 dump都未必dump一個就6年

高等法院算唔算宣揚緊直接砍人
只要唔砍到有永久創傷都輕過暴動

算 法治喎

砍撚死曬班狗官之後比人判終身都應該算法治
好似喺

暴力政權係咁上下

其實我愈黎愈信有怎麼樣的人民就有怎樣的政權個套

以前嘅話的確係
但現代武力差太遠